日本同波蘭最後十分鐘兩隊都唔想掂波

波蘭完全散緊步咁迫都唔迫 贏番一場番歸都心足咁款

日本傳失波蘭是鳩踢返去日本果邊